點睇「得閒先見，唔得閒唔見」

佢話係例行公事
得閒就見，唔得閒唔見

我係唔得閒都會抽少少時間見佢
調下自己d時間就
佢就調都唔調

一開頭係咪咁？
拍左幾耐？

1係己經去到唔愛你
1係已經去到準備結婚

每個人都會有佢唔得閒嘅時候, 正如佢都要 "做嘢" 啦
冇嘢嘅

開頭更少見

之後先多番

我知佢唔會帽我

九成戴綠帽既人事前都會講呢句.

佢話儲緊錢結婚，但我地最近拍拖見面，佢都係親口講「例行公事」

我想知你地係唔係咁
我拍左兩年，初戀

佢真係唔會，太毒

俾返啲得閒佢啦

信我
一定唔會

一星期見一至兩次

係鍾意你就唔會咁講
出面大把人陪

咁仲想點？
唔係一齊住，一星期見一兩次差唔多啦

就係一星期見一次
個一次都可能會因為佢唔得閒無

我對上一次見係情人節

直接同佢講啦
唔肯改嘅就分開
佢都畀唔到你想要嘅野你咯

死都話帽硬既抽水怪、毒撚可以退下先

其實真係有咁既人，可能佢地本身兼顧既野比較多，唔會淨係將自己分比你

或者因爲過去經歷或者一d體驗影響
唔敢太依賴愛情，

所以佢對你專一得黎，又有距離

咁應該無咩野啊
你話突然少見 變得唔見都得就話姐
正常耐左就會唔得閒就唔見架啦

我試過綠帽橙汁的味道

白色情人節？

一齊耐左就唔珍惜 好衰

我想tg講